[有片] 中國人真係好撚柒

一場tetris比賽就睇得出中國人係幾咁柒
柒 唔係因為輸
而係第2 round輸左賴地硬
果種死要面唔願輸既精神真係柒撚到仆街

利申: 其他人share呢條大陸片出黎

笑左出黎

舊片
條中國佬輸左又賴機器 俾佢再比多次都係輸一大截

支那

你個夾壞左呀

之前post過
一知條日本仔有女即刻黑面

完整版

2分鐘開始，日本選手帶埋女朋友去現場，強國選手個樣sad到爆

笑撚死

笑到我

推post比多d人睇中國人既柒事

想笑人毒, 點知人地有女

中国选手凭着主场优势还完败

點主場法

柒到

一開始永遠都好大口氣
話因為自己唔黎比賽人地先係世界冠軍
一落後就話自己壓力大

c兄識野wo，依個周不時拎黎loop

唔好咁話自己啦 你都係中國人

-有女

好柒

Fb啲留言仲柒
贏就國家事輸就個人事
輸打贏要到

柒到唔敢睇

一個show 出現幾次柒事係支那先做到

女朋友果part 個死樣羨慕到呢

輸到咁樣 最後強國人個總結
"我覺得你實力比日本仔高 只係你實戰發揮唔到出黎"

屌痴線

其實我跑得快過保特,只係發揮唔到出黎

開頭兩個人d對白好中二

屌，條蝗蟲死毒撚仲咁撚有自信笑人地，唔講人地有冇女，人地讀東大，你讀乜鳩哈密職業技術學院，都已經差九條街啦

呢下真係好撚柒

好想知道佢有咩朋友同佢傾計咁撚巴閉

又loop
Btw中國個條友

蝗蟲朋友

又黎

你個野壞左呀

是但搵一個人就想贏三連世界冠軍

睇翻就好笑，仲串串貢話起碼自己有朋友，人地一條女都收佢皮，個仲感覺真係睇到心都涼哂

最後一局玩「運氣」，咁大主場優勢都輸得

最核突都係啲評審
尤其個八婆

Old news is so唔識串

但日本選手真係好撚勁

又嚟 柒到唔敢睇

真係好撚廢
係地鐵睇都忍唔住大笑左出聲

支那不如滅國算啦

同我大大力鞭

個日本仔其實無出盡全力
無用過t-spin
用埋第一局應該可以炒得再勁啲

好似有?

第三ROUND 有一下靚到

個八婆台灣人黎

變左月經

如果要贏，一定要三局贏晒，等日本仔冇咁易贏

屌 台灣人又咪支那人

11:28個3連t-spin，痴撚線

女朋友幾可愛

又binc

好撚柒呀真係

台灣人都係，咁香港人都係啦

日本仔玩緊果陣個樣好型棍

agger
真係好撚型

心情唔好攞黎睇真係爽

推

減壓

好慘

玩扭計骰本身好熱血

外國人水中盲扭

之後聽扭還原個度有人話事前有例子可以事前聽咗先

你應該係話支那人而唔係中國人

死蝗
自己廢又賴地硬
人地就佢黎多場都係輸
開場前又串鳩人
真係柒撚到屎眼都唔夠膽睇

其實個鬼佬評判晨早已經提咗個支那仔要控制自己情緒，真係人蠢冇藥醫

柒到唔敢睇

點友個口有腫瘤？

關家姐勇者塔又可以加條片

我都係
睇到中國選手輸左隱形果個回合之後 叫工作人員黎果到停左
好柒呀

香港人唔係支那人喎唔好意思
質素差好遠
唔好同我講回歸左
根本冇人認同服

公道講句 台灣冇俾共狗收 但香港就得返幾十年就正式收皮歸共狗

個旁白好賤，話咩我地走黎走去嘅地板佢地用黎訓教
個日本仔屋企唔係大又唔係靚，佢就專登show岀黎
支那賤畜

日本仔 好痴線

咩叫t spin?

係其他地方都衰過人咪要特登搵啲無謂野黎提升下優越感囉

真心好型
果隻處變不驚既態度
但係果隻支那仔⋯⋯
玩到成個傻仔咁⋯⋯

騰哂雞

日本人可能會答返佢：
佢哋用嚟娶嘅女人
我哋用嚟做慰安婦

咪撚柒啦傻鳩
人地主權國家，你港燦憑乜

全香港都識野啦咁 on99

c兄 得喇勁喇

C兄 得你覺得識呢個係識野咋 on9

有時真係忍唔住笑 移左民先好笑人啦

日本人個T轉好靚
應對方法好好

多謝提供笑話

佢玩得好謹慎，如果真係砌既話，通常連續3-4下咁消，佢淨係砌左4次，每次一下，算係好留手

佢遊刃有餘個勢真係見倒都濕曬

你Google 下
即係利用T形個舊，放落去先轉，會轉倒入下面既空位
有特定條件同旋轉方向要求
係要求速度既情況下要砌倒係好難
佢就砌得快又handle 倒
所以好勁
雖然都多倒識，但要實戰用好難

真正連登仔